英美澳三國發表對港聯合聲明！

Joint statement by UK Foreign Secretary Dominic Raab, Australian Foreign Minister Marise Payne and Canadian Foreign Minister François-Philippe Champagne, responding to China’s proposed new security law for Hong Kong.

We are deeply concerned at proposals for introducing legislation related to national security in Hong Kong.

The legally binding Joint Declaration, signed by China and the UK, sets out that Hong Kong will have a high degree of autonomy. It also provides that rights and freedoms, including those of the person, of the press, of assembly, of association and others, will be ensured by law in Hong Kong, and that the provisions of the two UN covenants on human rights (the International Covenant on Civil and Political Rights and International Covenant on Economic, Social and Cultural Rights) shall remain in force.

Making such a law on Hong Kong’s behalf without the direct participation of its people, legislature or judiciary would clearly undermine the principle of ‘One Country, Two Systems’, under which Hong Kong is guaranteed a high degree of autonomy.

借個位
{524}星期日港島遊行有過萬人出黎我切~

英文唔好
想問語氣上強唔強烈?

英加澳呀, 唔係英美澳

英加澳

同問

咪再推，打錯標題

唔強烈

deeply concerned

簡單黎講：我地對國安法表示密切關注

一啲都唔強烈

可惜支那一早當聯合聲明係歷史文件，回歸=完約

咪再推，打錯標題

推依個 英加澳三國發表對港聯合聲明！

行貨嘢

唔推正一狗「行動POST」

表示遺憾，完

國際版達哥一直關注

就算錯標題都肯定美國都會咁認為

關心但不介入

大家小心五毛spin國際戰線無用

我哋一定要拖英國落水

美國表示，中國持有的美國債券只是歷史文件。

口交文
純粹叫你唔好咁做 做左就無計啦

不痛不癢
真係日已落帝國

自由平等

睇完個感覺係
哦～

繼續奶美帝算

持續關注

英國俾人踩到上心口，首相都中埋招，都仲係deeply concerned

英國直接宣布廢除中英聯合聲明啦

有冇人可以幫我譯做英文，寫喺Boris johnson fb度

deeply concerned下咁囉

唔熟英文
強烈關注有幾強烈

同noted with thanks程度差唔多

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

讓行動文宣覆蓋率更高之方法

連遺憾意味都無
只係達狗式一直在關注

最近五毛風向係

屌其他國家, 特別美國
咩都冇做過, 係口交
已經國安法啦
仲唔幫我地, 放負放失敗主義

大家睇路

時辰到

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

藍白的確典雅，悅目同富有理想。

但黃黑呢兩種色，太多歷史代價係背後，難以忽視

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

推文

好撚客氣

即係你俾後底乸打到仆街
流撚晒血、爆撚晒肛
你生母同幾個姨媽望倒
表示好撚關注
然後繼續同後底乸打牌
希望佢可以得閒咁岀下銃咁